BLADE ES UN MOTOR DE PLANTILLAS PARA PHP DESARROLLADO ORIGINALMENTE PARA
EL FRAMEWORK LARAVEL, ESTE PERMITE AMPLIAR LAS FUNCIONALIDADES DE LAS PLANTILLAS
HTML EVITANDO QUE SE TENGA UN CODIGO ESPAGUETI DENTRO DEL HTML.

1) LA CONFIGURACION DEL LAS VISTAS SE ENCUENTRA EN
	config/vistas.php

2) LOS ARCHIVOS DE VISTAS DEBEN POSEER LA TERMINACION .blade.php
PARA QUE EL MOTOR RECONOZCA LOS ARCHIVOS COMO VISTAS

3) EL MOTOR DE PLANTILLAS PERMITE CREAR HERENCIAS DE PLANTILLAS 
LO QUE AYUDA A REDUCIR EL CODIGO HTML Y HACERLO MAS FACILMENTE MANTENIBLE

4) IMPLEMENTA UN PSEUDO-LENGUAJE DE PLANTILLAS (USA NOTACION DE CORCHETES PARA
SABER QUE ALGO DEBE SER EJECUTADO COMO CODIGO PHP Y NO COMO HTMK)